「新數」希望會員Diego_Costa 唔好再走數，請出黎影相及比武

會員Diego_Costa 多次走數，走數好多人都有，但呢條柒頭走完仲厚面皮周圍撩事鬥非

1. 走數食屎
3個鐘頭內有500個回覆，我Youtube直播食屎！

2.龜頭𠝹十字
伊巴預計傷出九個月

3. 最新一條
#38 Diego_Costa
「出黎就咁比你影相就咪啦，出黎book拳館打柒你個柒頭皮兼任你影就唔驅 」
偷拍人妻裙底 理大生候懲

你夠膽找呢條數嘅我叫你一聲鼠哥，唔找嘅唔該你學舊登會員屌admin屎忽 摺埋一邊

G持

終於有人聲討佢

唔支持

何必呢😢

好殘忍，迫害隻賤種

老鼠：我輕度弱智

去瑞和

留名睇老鼠入黎串人

Hi bro

老鼠講到咁勇

希望老鼠唔好學我粒水，以身作則比各位睇下自己有勁

老鼠話我唔夠薑打，今次佢有得顯神威

其實怕走數 咪冇撚同人輸賭囉

真

老鼠都比人咁追數的話
你叫沙狗 黑B 飲油 果班人情何以堪

等佢貼gif

有冇nba嘅球迷入黎撐佢，助下威都好

老鼠把炮好多，把口講出黎係威係勢

g持

留定大名坐前排睇戲

#40 對唔住都係我：
交比你 隨時奉陪

呢鑊你識做啦

決定原諒你 和解

同老鼠認真先on9

車迷擔定櫈仔坐頭排食花生

話知佢9up定認真

平時得罪人係咁先

明走數你咬我食啊

快撚d追我數啦屌你老母，唔係好撚把炮想反cup既咩，依家明走數你吹我撚脹啊

係走數就摺埋啦，之前仲做保長係到推世清啲po

估中咗

縮返入你老母個閪到生返兩粒春先出黎啦 男人老狗冇春用

笑佢條柒頭粒水就梗架啦

我係擺撚明走鳩你數，咁點先屌你老母

咪撚放過依啲走數狗

我高登到連登打橫行左咁撚耐，仲有柒頭皮叫我找數

係咪新會員扮老屎忽啊

好 星期二見

打橫行 笑撚死

老鼠面皮厚過犀牛

@世清 你都有人g持

記得晚晚追我數啊屌你，唔追放棄死全家

你係？

feel到有人好care靠大大聲想過骨

好care比人追數牙

佢仲話我粒水，自己話同人打又唔約

好撚好笑

咁佢又真係打橫行嘅

好好笑，係個po大大聲約人打，而家又大大聲話走數

Ching ho ball

其實佢係唔找史數你吹得佢脹咩

話知佢食唔食屎

靜係想佢約人較量先

走數仲大大聲，正垃圾黎 潛啦仆街

事實係 真係吹佢唔漲

大完人話約戰而家又淆

清貢認真

係

我撐硬老鼠

當然撐啦

老鼠係鳩
鳩極都唔夠世界情色王柒架啦

我唔介意收佢做我乾弟 傳授粒水神功

牙gap

係？你點睇大鳩人 叫人出拳館比武

佢真係約人出黎比武嘅話 我冇話可說 我認衰仔

同個弱智人士計較
唔支持

佢話自己假膠呀 都唔知真唔真

呢鑊係粒水 有潛質跟我學師

我嘅粒水絕學有傳人啦
粒水神功 千秋萬世

笠水仲大大聲
走數嘅 摺埋由佢沉邊會搞鳩你

老鼠係咪守龍嘅？

佢連粒水嘅勇氣都冇

當日大大聲話我冇吉氣 今日竟然到佢

原來牙粒想搵人陪葬，sorry囉當年害到你雞毛鴨血比人笑粒水

我就唔撚柒理既，明走鳩，你咬我食

陪葬 我比人笑就慣左

你呢啲賤種老鼠 冇資格同我一齊死

爭咁多數，比人挖出黎bin說有你份

粒水都淆
正宗無春用

支持

我呢鑊擺明做鳩你

搵你啲nba fd子出黎撐腰啦

只唔只咁少呀

CHING講得好

粒水都唔敢 仲扮曬野走數

如果我係你 我潛落地核好過

你粒水就全個連登都知，你想推我出黎就得你幾件賤種係度圍威喂
想上位都出d力啦，班馬能力咁撚弱點做大事啊

支持你call齊馬追我數

你咪推囉

我唔call馬都大把人出黎追啦 你咬我食

一係大家出黎拆惦佢，我就唔撚同佢打，打你隻粒水狗，你敢唔敢出黎先

跟返宇城飛當時規則，依家比埋機會你，出定唔出?

世狗，我依家約你戰，出唔出啊撚樣

Hi

lm book場

我就無所謂既，依家比機會佢報仇，咪撚話我蝦細路

同你拆咩？拆骨呀？
我粒開水嘅 你儘管笑 任你講

會員 對唔住都係我 已經口頭上講笑隨時歡迎 你唔約人走黎約我？想轉移視線？

我粒水架 你都講全連登知啦 你唔洗約我

你約人地啦 順便找數

咁即係打唔打姐屌你老母
唔好講轉移視線，佢無追鳩我數逼我打。
逼我打個條柒頭係你，咁我依家約返你打，佢中意可以黎埋一份我一晚打2個。

出唔出一句講晒

乜世清家下同動物打咩

0負評

我依家好有誠意約你出黎bor，你唔撚係粒水下話?

好撚肉酸呀老鼠，拉人落水

我粒水架柒頭 全連登都知啦

肯出嘅唔約走黎約個粒水嘅 有冇腦架柒頭

有人肯出都唔約

約個粒水嘅

唔話無腦都唔得

我依家約世狗隻抽，原post條友想打埋既，個日一次過打

依家睇你頭啊世狗，出唔出姐

一係你搵佢出黎追我數打囉，屌你老母又唔閪關你事出黎做架兩，依家約你戰又避來避去

講黎講去都係想拉我落水

上面講撚左囉

我粒水架 笑我啦 隨便笑

我知你一定唔粒水

一句講晒，一係你搵到佢本人入黎追鳩我數話好撚想同我打，我即刻出戰

一係世狗出黎同我打

做唔到唔該收皮，因為未撚約實要打，我係唔撚出你吹我撚脹

我好撚想打啊，咁都要有對手先得架，依家一係你同我打，一係你搵個件柒碌出黎3口6面講清楚幾時打。

做野啦仆街想學人反cup

唔係掛 約完人等人追數？

財仔放數唔去追數 等債仔追反轉頭先收錢 呢啲概念第一次聽 好偉大

我依家打了，但我想同日打埋世狗條柒頭皮

依家我誠意約世狗戰

收皮啦垃圾

肯出黎嘅唔約 約個粒水嘅

本身以為你話自己輕度弱智都係講下

宜家似真

佢唔撚入黎傾細節我打你老母咩

大家講低幾時得閒出黎打，廢撚事我bk左場又推唔得閒又遠咁閪多藉口。

依家我同你講，佢入黎交低時間地點，我第2日就去book場，滿意未??

依家到你個單，我想約你戰，你出唔出??

Lm

開post係公海約囉

入黎打左幾百字都唔肯出去開post

你話你係咪多鳩餘

依家你仲有咩講?

唔使轉移話題，佢肯入黎交低時間我即刻可以同佢打

你老母依家問緊你敢唔敢出黎打啊柒頭學人做架兩

你咁撚把炮學人追數就跟足d啦屌你老母，我係你原post度約埋佢喇，你條柒頭仲有咩瀨啊

係度講咁多野曬銀時

多謝你陪我吹水 消磨呢個下午

比人追數先造下樣話約
人地十幾個鐘前已經話無問題，你果十幾個鐘去撚左邊呀

屌你老母依家粒水啊柒頭，我依家打得喇，唔係好撚串話我粒水既咩屌你老母閪

死返入你老母閪玩賓周啦廢柴想學人反cup

咁笠水王自己咪又係拉人落水先
唔係追老鼠數追得咁肉緊有乜居心

挖緊隧道去地核

估唔到真係有班柒頭追我數麻
依家我就歡迎約戰，叫返聲鼠哥黎聽下先啦

出左黎比左武先啦，口講就叫找數咩

反咩cup啫 大家冇拖冇欠

我粒水預左比人笑

你柒在無自知之明想拉我落水姐

依家我就隨時打得既，準備做完粒水狗做衰仔啦

我咪話自己粒水囉

用你隻屎眼睇清楚啦 順便用下個腦

唔用就生銹架啦

咁你麻煩幫我追下個條友問下佢幾時打啦柒頭皮。

男人老狗無撚用
又問有無人想隻抽，原來得個講字

你約人關我撚咩

我係粒水架啦 咁又點

任你笑囉 我慣架啦

笑鳩你就梗架啦，依家仲可以笑多樣無料扮四條，不自量力想學人洗底反cup

已經變左小學生鬧交

食屎、𠝹十字，約戰

冇一樣做到得把口

開幾個ff打架就撚到條友咁認真

老鼠個名臭到咁仲有人認真

唔找數就潛啦，仲聲大夾惡
仲有呀撚伯，好心你啦，推返自己個高比po啦，自己說自己笑

當撚伯死撐老鼠嘅時候就知道咩叫物以類聚

湖皇雜種就真係物以類娶，人以群分喇

開個post都唔肯

樓主都cap埋圖 懶人包拎去洗啦

開po約對唔住都係我巴打啦

世清同老鼠打過仲好啦

樓主同世狗吠2句黎聽下

真係出黎比武先認叻啦屌
呢條找得一半就牙擦擦，都未講仲有兩條數呀仆街仔

明走數咁點? 嗌聲鼠哥先啦撚樣

B仔 🙌🏼

今次佢好認真

打都未打叫找左？屌，原來真係輕度弱智

冇撚用

你周圍貼都冇用架啦

點都要做埋呢場大龍鳳落去

未見過老鼠嗌交會輸

樓主加油

所以咪認真到要約戰囉

仲記得你之前同佢鬥捐錢，笑撚死我

佢真係捐左 我欣賞

希望世狗同ig仔2條on9高抬貴手唔好再煩我了

還我清新波台

咁你立即死

佢地唔再煩我我就唔搞事了

乜而家粒水都係成就

唔係，依家只係泥漿摔角

屌，廢既

推啦屌你老母，唔係好認真叫我找數既咩屌你老母

屌你老鼠俾人抖陣都得掛😢

自屌啦 食屎啦

唔敢做呀？學我粒水呀？

吠大聲d啦屌你老母

十卜

笠水當成就，仲好意思追人數

自己果單就諗住魚目混珠咁過左去就算

你盲撚左？
我有話自己冇粒水
老鼠咁勇找數啦 識話人唔識話自己

咩食屎 自屌去曬邊呀

樓豬慘在同個癲既做隊友去同個癲既嘈

世狗你望下你自己，成個癲狗咁周圍吠幾肉酸

話人肉酸

自己嬲到爆人閘周圍吠 瀨曬屎咁

當初成鳩日開post話自己幾揪得，人地約戰book哂場就淆底say sorry，say sorry大撚哂牙？
仲好意思話自己笠開，好自豪自己淆底咁去追人數
，我係你就靜啦，你自己d數都無找仲要而家追人數，男人老狗肉酸到

一地花生

老鼠話自己弱智係假膠

我話想打交都係假膠，唔得？

Sorry你講嘅
唔好亂作故仔

我真係弱智架

比左武先講啦
人地宇清場紙都book埋呀，開個po就當約左

我負責影相，有冇手足做裁判

引完戰就食花生，你地要落去打啦😩

弱智仔打交

垃圾黎

呢條疤狗肯找數我戒J 一年

唔好講咁多
食佐屎先

米推拉 大家一場手足 何必呢

佢唔係軌？

約出黎打LF2算啦

係打先好呀

打未呀屌你老母

做男人做到咁都幾無用
真正無撚用

2018都黎緊 都有人同老鼠認真

疤狗

老鼠

追Mickey數
因住佢屌爆你祖宗十八代

之後笠水

老鼠的而且確係打橫行

上網上到約戰果班都唔會正常得去邊

兩邊都係弱智

做架兩?

推下先

人地係76狗呀，仲j 緊大帝embiid 同Ben simmons 大學dj片 ，唔得閒啋你

老鼠打未

緊係打橫行啦
成日都講完就算冇撚用

老鼠好撚好打

做鳩我未?

打左未

食左屎未

咁撚柒都仲出黎串返人都有

世清：認真完扮假膠再話人以為佢認真

不敗

做鳩我未啊屌你老母

波台tommy,踩極唔死

正式宣佈，會員 世界情色王係波台曱甴

找數啦 ， 屌

樓主依隻波台曱甴坐騎出黎找數啦